emoji 一問

各位巴打 介唔介意自己女朋友同其他男仔send 😘依個emoji
每次見到都好心酸

冇事嘅

始終都系敵唔過翻工既同事 唉 已作最壞打算

巴打值得更好

護眼post

咁小氣架你 我地朋友黎架咋

系？系你老母

本身都覺得你幾可憐 但原來係5p仔

係喎 謝巴打糾正

btw真係好想知佢地個腦係裝乜野 人地嗌佢親愛的 佢又接受到 😘依個emoji真係好撚尻 早晨同早晨😘 我覺得好撚大分別 早晨😘 我早你老母咩